除左九曲十三灣, 九出十三歸之外, 仲有咩都係九_十三_

九上十三落?
九Q十三萬?

九大十三恒

讀恒大又如何

913茶王

931槍擊事件

十三座大王

鳩插十三姨

九龍(砵蘭街)十三妹

九餐十三飽

九場十三號

狗仔十三式

九屋十三死

九月十三號

狗仔十三歲